想問水機有冇咩地方好推介

咩牌子？ samsung 定apple

LG，sony